真心問 想問吓細佬追姐姐有咩要留意？

本身都溝開姐姐，傾得好地地但一知道我係細過佢就gg, 會唔會因為覺得細佬唔識照顧人/唔認真先至落閘？ 如果係嘅，同姐姐個陣 message 同 出街有咩留意先唔會俾人太細個？

溝開姐姐 但要開post問點做

問how much for sure

幾大溝幾大先？

不如你講吓你之前點溝先

有冇諗過唔關年紀事

係囉

要有錢

要有樓

點解gg？有愛嘅就唔會介意差幾遠啦？

你介意已經衰左啦

利伸 未追到

態度決定高度
如果心理成熟嘅話
年齡並不是重點
表現要成熟啲

首先要高 同靚仔
次要係夠粗，因為姐姐唔緊會無feel

有齊呢3樣姐姐養埋你都得

大自己2年

都係交友app識

佢一聽完我細過佢 佢就話我Dee Dee 就開始好冷淡

聽過好多人口咁講 不過我點樣show到我成熟呢？要有目標感？定係有事業？定一個可以去到佢內心世界嘅人？

我唔介意 佢介意啫

你幾大先

22

溝你

24歲女職場大把世界洗乜揾細佬

咁有幾姐姐呀
除非你本身極低b
否則爭兩年應該冇分別

咪係 搵啲廿尾三十事業有成好過啦

有啲姐姐純粹克服唔到佢哋嘅心理關口 只要show到比佢哋睇你嘅心智年齡成熟過實質年齡其實就可以

不過有時候都好睇對方到底需要邊一種成熟 係真係心智上嘅成熟 定係條件上面嘅穩定 畢竟女人去到適婚年齡都會想搵個有條件啲嘅人 所以可能就會覺得搵大自己幾年嘅會好過搵個仲細過自己嘅弟弟

大自已2年唔姐姐咩 睇嘅野都唔同啦

我都交友app識左個細佬
不過佢好似唔想同姐姐一齊

我覺得年齡細2年唔會差好遠
唔好太幼稚已經好好

冇乜分別
如果一個讀書一個做野會爭遠少少
兩個都岩岩做野一兩年既話分別不大

正常都lur飯應啦
青春既肉體，唔需要成熟

又唔係個個都係咁嘅 只少我係鐘意姐姐囉

師姐依家拍緊拖？ 係弟弟？

錢

細唔夠一年
我當同年計
之前同過細3年/4年一齊
真心搞唔掂

細3，4年仲讀緊書 溝通唔到

賓賓你都啱？

咁你咪中計囉

都唔同感覺 姐姐想要初戀嘅感覺

姐姐都鐘意大叔，想比人保護，想結婚
你咁小朋友佢無安全感掛

細我3、4年即係廿尾

24歲想搵初戀既感覺
30歲就有可能 24肯定唔會囉

以為你24歲姐姐

咁想要咩感覺

唔啱呢到有個

平常傾計就得
唔使特登funny
經驗之談

要識奶閪
奶到姐姐舒服噴水個種

我嬸嬸

jer餅ok?

起碼差三四年以上先叫姐姐

我老婆大我兩年，大家睇既野都好接近

上下兩年根本分別不大
真係三年起跳會大少少

如果交友app識 message個陣點先會成熟？ 例如講咩topic 又或者覆嘅時候語氣應該點

唔好成日叫人姐姐
唔好懶風趣或者企圖show自己識好多野
自自然然就得

你追啲姐姐唔夠大
大咗就會發現男人幼稚係不論年齡

成熟有好多種既，例如唔好講夢想，講可以實踐既目標
但我覺得咁樣好浪費作為弟弟既優勢

如果好遲回 例如隔日咁 係咪可以放棄

你話對方遲回？

有長遠目標同事業都係一個指標黎
如果巴打都可以show到比佢睇 固然係好
同時都講緊你同佢了解到佢嘅情況同需要啲咩野
你同佢識左幾耐阿？

係啊 係咪唔應該再開topic傾落去

啱啱開始 最近無消息

你咪試下再撩多一兩次
仲係好冷淡冇反應咪算數

想識媽媽

你指岩岩開始係岩岩識佢阿？

細佬正

啱啱識 開始左就唔問啦

好少有姐姐覺細佬正

要諗野成熟囉 不過有時會嗲下你真係幾正

無消息係因為佢唔覆你？
係網上面識大家冇見過？

啱啊 嗲吓姐姐同夢一樣 唔係成日有

係啦 大家本身約出黎嘅 當然係個疫情好返d先啦 咁一講完就問我幾歲 就沒有然後啦